招股書：COVID-19病毒源自中國武漢

PDF Page 42 (34頁): "香港自2020年1月起爆發COVID-19，此病毒源自中國武漢"

反了反了

招股書最緊要就係老實

會唔會畀人DQ

已經觸犯國安法

政治不正確？

隻sponsor 應該比人屌到飛天

成team人 molamola

原來有散戶真係睇招股書

為免佢delete 當無事,
Download 咗佢先

咩ipo嚟

upload 左無得del 架

中國人：好嬲好嬲

個comp sec 仆街啦

違反國安法
成間野D人要坐幾耐?

Push

RAP

sponsor仆街硬

咁誠實

唔想得罪美帝啫

Sponsor 玩完

好黃

黃色經濟圈 第一次股票戰

某中資券商知道後，即刻唔比人抽，現金抽都唔得，抽左都要人抽飛

仆街牛！

某已上市中資券商

香港嘅0號病人係武漢遊客

講得好

洗乜理支那人
反正佢哋呢世都唔係間公司嘅客

最先爆發的確唔代表起源
但武肺起源的確係中國武漢

屌 禁錯負評

financial printer gg

唔係源自武漢咁應該寫源自邊度?

上市公司同sponsor都係港資
而且段嘢未必係sponsor寫
可能係上市公司

核爆-公司主席懷疑是黨員 同名同性姐 無帽既

想抽呢隻

港交所 夠膽你咪DQ 實行做中國金融中心

但出街前，sponsor 一定會睇一次

放心啦, 邊個真係會睇招股書

呢獲股份實爆插

樓主pin this

拉得!

PwC 上年反對同事參加罷工

上市委員會，遲下肯定要做埋選舉主任既野

國際金融中心？
定係蟈際金融中心？

卢汉光，机械工程17级研究生，来自广东顺德，中共党员，守时自律，曾作为成员之一参加挑战杯竞赛获省赛特等奖，研究课题为微反应器结合新型荧光材料的研制，以第二作者发表SCI论文一篇，EI论文一篇，兴趣是动画和小说。

關sponsor 或 兩邊lawyer事 都唔到關 auditor事啦

香港第一單出現嘅中国武汉肺炎的確係來自中国武汉喎
完全冇寫錯

创办人、主席兼执行董事卢汉光先生在模板行业积逾30年丰富经验，并与香港众多主要总承包商建立紧密的业务关系。

支牛係咪冇左呢隻股認購

有無人Fc 黨員認證肺炎源頭

创办人、主席兼执行董事卢汉光先生在模板行业积逾30年丰富经验，并与香港众多主要总承包商建立紧密的业务关系。

卢汉光，机械工程17级研究生，来自广东顺德，中共党员，守时自律，曾作为成员之一参加挑战杯竞赛获省赛特等奖，研究课题为微反应器结合新型荧光材料的研制，以第二作者发表SCI论文一篇，EI论文一篇，兴趣是动画和小说。

支牛即收返

Pin pin

等睇上市都要效忠基本法 跟住除佢牌

係

夠薑你港交所咪DQ 乖乖地做中國金融中心

dq

支牛冇得抽了

黃國英 好波 新方法滅低炒上成本

Pinpin

牛牛班小粉紅嬲到

諗住用第2間行抽 但係支牛冇暗盤 中左都冇咩肉食
支牛暗盤貴出面好多

PWC

要令到佢升激死班五毛

推哂責任俾執筆嗰個
其他人乜事都冇

佢地去第2度抽

老實

黨員公司既股票都要抽？

班小粉紅都冇貨沽 點會跌一定升

睇住支牛班大劣人嬲嬲 我就覺得好笑

创办人、主席兼执行董事卢汉光先生在模板行业积逾30年丰富经验，并与香港众多主要总承包商建立紧密的业务关系。

卢汉光，机械工程17级研究生，来自广东顺德，中共党员，守时自律，曾作为成员之一参加挑战杯竞赛获省赛特等奖，研究课题为微反应器结合新型荧光材料的研制，以第二作者发表SCI论文一篇，EI论文一篇，兴趣是动画和小说。

咁有良心要柯煙抽爆你

先爆發但唔係來自？咁來自邊到？點解個到無爆？

玩撚到被人關閉左個認購

哦 唔通遲到果個贏咩

佢都幾有吉士喎

其實你收收皮好冇

rip

西班牙流感唔係西班牙架 係英法屈西班牙囉

要買

咁要抽了

啲資訊無中有但又可以令咁多支那會信哂
極權用資訊封鎖同啲洗腦環境真係好恐怖
完全就係養zombie但啲zombie以為自己喺烏托邦

支那會話係美國

後生咁多, 咪玩啦

笑死, sponsor / lawyers咁多重關卡都唔check，任由有心人妖言惑眾

邪教下既邪教徒
黨係神聖不可侵犯
黨既說話就係真理

d財經資訊全部要符合黨既意願先可以出街
真係蝕到PK都唔知咩事

全部上市中資券商suspended la抽飛就唔知邊間有

犯國安法拉得

抽飛未撥過去國配囉
10%好少姐
你睇個IPO咁多本地不知名莊家行做underwritier就知佢有門路散貨啦

已經關閉認購

句野支那人發現先？如果係自己友就真係眼係唔識靜靜地 上左先講咪好囉 真黃股實爆升

咪撚玩喇呢隻垃圾股

支牛真係癲撚左

所有中資劵商都冇得抽

原來真係有人睇招股書

唔老實就

講事實都唔撚俾？
China’s virus
中國病毒/武漢肺炎

senior should check Eng version only, chinese version checked by a1/intern ....

唔通係行家？

其實好慘 肯講真話可能係手足黎

英文都有出wuhan

黨員都夠膽dq？

香港人睇落會直接skim唔覺得有咩問題

無錯
眼科嗰日經典

關中文咩事 英文轉過黎 一定係律師/sponsor問題

大把呀婆睇la

日本腦炎才是武漢的

咁仲抽唔抽好

過到證明 v到

冇話過關中文事 英文都係

人地用成間公司來博，抽返一手半手啦

出咗澄清改番曬啦

support

最無骨氣嘅sponsor 即出clarification
即係本書錯都出街啦
投訴師請出手

覆錯人哋

Btw 出左adv 澄清

終於諗到政府比我果1萬蚊點用

間野出左澄清

西班牙流感 唔係爆發源頭 都叫 西理牙流感
禁你地驚咩叫武漢肺炎

會搞到間公司要再出過 要比多好多錢架

金中国

有介紹興趣咁搞笑既

比人DQ

未必關sponsor事
公司名義出

武漢係咪屬於中國？ 眾說紛紜

咪玩啦
All parties 都有份
Sponsor 同sponsor lawyer唔ok點出

英文原文都係咁寫喎，同埋唔好局限喺PwC, 係全部parties

我特登上去睇佢招股書好似已經改左

出過本招股書唔係好貴啫，最緊要唔好拖太耐

We all know where it is from

梗係唔平啦 唔好玩

睇下邊間printer 啦， 平嘅10 至20萬攪掂

可能佢係寫果個

律師

寫得果個應該自己友黎 唔好搞佢la

重出書唔知hkex會點搞 一陣搵藉口搞鳩佢一啲都唔出奇

唔會啦，聯交所都要跑數

好難講

即係認購

寫個個人實俾人即炒

支持

想問有咩問題

無錯

仲要問？

抽

刪左又示範比全世界睇香港金融業都有白色恐怖

成日無聊冇嘢做睇
睇吓唔同行業，我覺得幾得意

大膽肛交所 仲未做野咩 ?

肛交所 唔畀佢上市 就引爆另一條戰線

AmCap都未聽過？

財經台好似好撚多藍屍

Sponsor lawyer 嚇到賴屎

咁快就想洗白唔係武漢開始爆武肺先
好野

最撚歧視人就係支那狗 當日封鳩人大門 周街打柒人咪就係你班支那狗囉屌你老母

講事實

大陸on9,金融中心喎唔俾人買

本書未必係sponsor寫㗎喎

支那真係好撚恐怖

"Sponsor Lawyer 依句野你點v架？"

V到無難度

泰格使唔使都dq?

黃到咁 連股票都黃 大家要大力懲罰佢

目前政治環境之下，應該係唔俾先岩
但這間公司居然夠膽寫事實，真係難能可貴

講事實有咩問題

Sigh, 如果講事實冇問題，就唔會有呢篇post啦

地盤公司
釘板釘到上市

領先模板承造商 智勤控股是香港的領先模板承造商，主要從事模板服務供應的業務。按2020年度收益計，集團的市場佔有率達11%，並在香港市場排行第二。

模板主要用於建築工程之中，作為臨時支撐結構及模具。例如興建樓宇結構需要用到混凝土，而模板就可以作為模具去盛載灌入的混凝土，以塑造出項目所需形狀。集團所提供的模板主要有兩類，一是傳統模板，二是預製模板。前者是於工程現場以木材及夾板構建的模板，後者則是以鋁及鋼製成的預製模組。

推

應該係Hasting寫？

咪住先，書通常都係律師寫嘅，未必關公司事

除咗同數字有關之外都唔關PwC 事

动画和小说